(請三思而後行）西環已有兩位手足落單

嗰兩位手足企圖混入記者堆
點知班狗發現咗
打都未開始打就落單了
少一個就係少一個

唔係分化
但確實要智取
咁樣會危害到記者人身安全
佢哋亦冇義務去保護你

究竟中聯辦值唔值得衝
我唔比任何意見
大家諗清楚就好了
事實放在眼前就係大量畜龍set好哂場
係天橋預備好哂槍
大家自己諗

不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命

自推

Push

兩個企行人路，唔夠三人唔算集結

無用
啲畜龍多撚到前所未見

兩個一組
企少量響附近
以少兵消耗多兵

幫推